聖誕想買部相機送俾女朋友

筆直大約3千-4千
求各位介紹
輕便小巧就得

Iphone is enough

唔會換鏡 就用返iphone 算啦

拍AV

睇下olympus pen系列

求其買部即影即有畀佢算啦

天真嬌

數碼sony a5100
主要都係揀Wi-Fi過相同自拍姐
即影即有買lomo都唔錯

3999賣我自己比你女朋友 包相機包影相

上年買左

買osmo pocket la
你呢個貨買部最抵玩
港女至愛

自拍神器, 女仔實鍾意

富士x100 系列
X100T 而家好似係三四千
無zoom 但係勝在焦距易用 有靚散景 個look又文青

g1x`m3
only choice

rx100算啦
大舊少少女仔玩幾下就唔會拎出街

咩都假，最緊要有反mon自拍

有左反mon咩都假
要有埋美肌 唔係又發你脾氣，西都唔比你屌

casio 5100 信我

認同 富士啲色可以扮文青

4k 買黎做咩。手機已夠做

tr80實冇死錯人

買條頸鏈好過啦，反正買部相機俾佢都係當鏈戴

岩岩去左電器鋪睇
上面有位手足介紹既olympus pen都幾正
睇中左部E-PL9

滑劣劣